有無觀塘友係度

係隔離post見到講燒賣
諗起以前有一檔好食到痴線

係裕民坊下面條巷仔
係7-11隔離對住16紅頂去秀茂坪小巴

佢啲燒賣同啲辣汁真係食過最撚好味
仲有墨魚都好正
有無人知佢地仲有無做定搬左去邊？
都好多年下 有無人記得

睇黎無

嗰到淨係記得檔炒麵

唔係市建局收哂喇咩

就係炒麵隔離

收之前已經無左嫁啦 都好7,8年前 應該

以前觀塘真係好多野食 依家得返d狗屎垃圾係到

有三寶買果檔？

佢啲咖哩辣汁好撚尾機 最鍾意食佢啲牛柏葉 次次叫多汁
都好多年前了
而家apm搭lift嗰檔不能知所謂

三寶先好食 全宇宙最好食既炸魚蛋

賣蔗汁𠴱到？

傢私鋪隔籬

係其中一條樓梯底既 好早就無做

食親都肚屙但係又好正

好似好正，今日就去試下先

有時放工經觀塘轉車番屋企
多數係大家食搞掂
預左佢差所以無期待咁又一餐
另外早排係物華街食粥 難食到

我都想知
以前可以連食3，4串燒賣
D汁真係好撚正

係 正撚到痴線 食過一次 用杯莊住
好撚難食

三實果檔都係後期搬落去 以前係物華街 海皇隔離
依加真係俾狗食

唔係 果檔賣牛雜 都好撚正 又係無左
有無人知去左邊

Ching識野

3,4串夠唔夠食呀

每次起碼買過100先夠食

觀塘友在